頭先飲茶有個肥佬大叫肥佬黎！！

頭先同屋企人飲茶，有個肥佬食食吓忽然拍枱企起身大叫，指住電視機(CCTVB播選舉新聞)話：「肥佬黎！你同我出嚟！我要同你一齊上天國的階梯！」

之後大力咬咗啖叉燒包，再扔部電視機，有啲阿伯喺度拍手，個酒樓部長叫佢要表演就去馬戲團。

勇武

支那人特別多精神病

肥佬黎本身都係精神病啦